有冇人討論下外國喜劇?

有冇人知dennis係咪會唔拍It's Always Sunny in Philadelphia?
英美喜劇 做完定仲做緊都可以討論

Gay Mac

hotel babylon 算唔算喜劇
我覺得好好笑

直覺Dennis有機會回巢，因為唔多睇好佢齣新劇A.P.Bio會捱到兩季
btw，想認識人渣敗類，一定要睇It's Always Sunny in Philadelphia

架單車笑撚死我

係咪06-09個套?
幾年前睇過一兩集

佢又講到未必會走
仲有咩喜劇可以睇人渣敗類又多粗口
好多都睇哂
workaholics, shameless, inbetweener

係 果時睇明珠台

sweet dee都身兼兩劇，dennis又未必走硬嘅
少睇人渣粗口劇，一套IASIP已經夠皮

依家先知dennis 同mac 係Creators

making of，有講套劇點開始

之前睇到第4季停左

BTW,個frank個shameless 個frank一樣咁撚仆街

英劇有套siblings

MAKING OF 即係咩

淨係睇左D 英版shameless
美版都未睇過 呢套都好出名

睇左幾集 正
不過好似唔係好出名
上IMDB冇咩人比分

製作花絮

係咪佢地諗D GAG

英版我頂唔順

頭幾季啲gag好似真係mac,dennis,charlie一腳踢，
charlie day講笑話佢地度橋係朝早聽收音機有咩大新聞就將當日嘅政治，社會議題做果一集主題